藝術Telegram group

歡迎各位對藝術有興趣嘅巴絲打加入，歡迎大家約出嚟。
會不定時舉行谷聚，每個月介紹香港唔同藝術活動，同時招Admin。

(唔直接放Link嘅原因係因為唔想畀人亂咁入嚟放毒Link)

推一下

推

LM

Lm

有興趣，有幾多人？